老母送左盒口罩比親戚

sorry,純粹呻下..........

之前上網訂口罩
前日到左貨，送左兩盒過黎
諗住慳d洗唔出街應該頂到兩個月

今日發現左老母送撚左一盒比藍底親戚
仲以為上網好撚易訂
仲比佢屌，叫我唔好咁自私訂兩盒
要為親戚朋友著想，大家一家人，要互相幫忙

呢個世界真係虎毒不吃兒，當有小小運既時候第一個揾我笨柒就係身邊既人

施恩莫望報
你對人好，人地唔一定要對返你好
防人之心不可無
害人之心不可有

同佢講訂成500蚊一盒 靚野黎

唔可以全部放出黎 要少少咁放

家賊難防
真係要同佢講清楚

同佢講訂唔到架啦
以後慳啲用

明白⋯⋯ 真心慘⋯⋯
你真係要話醒佢
同佢講清楚超難買！
搞錯

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

收埋淨底個盒，跟身

其實你係咪唔知虎毒不吃兒點解？
用到錯晒喎

笑撚死

佢夠膽死照送
因為唔係佢比

但都會襯我返工或唔係到果時拎
但我又唔想做到鎖口罩或者每日放一兩個出黎
因為可能有時真係急用

佢以為後生仔用電腦乜都做到

鬧到佢爬街鬧到佢反面
佢俾咗邊個人就上去佢屋企度嘈

等佢以後冇面見人囉
你梗係咁樣做啦
等佢知道個後果囉
佢哋呢一代啲人係咁仆街㗎

我自己都係咁
俾人送走左支滴露
都係走上去嗰個人屋企都嘈到趴街
結果佢俾返我
大不了咪一世唔好見囉

即刻改用豬嘴... 預埋你老母，教佢一個口罩開9份，冇撚咗一半貨，只可以咁用...

畀埋條youtube片佢睇...

句虎毒不吃兒
擺明 曲到圓

將淨低啲口罩收好， 每日分一個比佢

問佢點解唔全部送出去，咁撚偉大，個個排通宵先買到一盒，仲要係透明罩

跟住即時剪撚散淨低嗰盒口罩，攬炒

其實佢都知
不過唔係自己辛苦買到既野佢地係唔識珍惜

收埋自己用，唔好再放出嚟

收埋啦 我都收埋左好多口罩
有需要用個陣分配

我老母都想拎盒比親戚，比我聽到之後我即刻封哂膠紙

第二朝一件不漏拎走哂，鎖哂係公司櫃桶收埋

咁可能你真係要收埋佢
如果鬧佢唔醒
每日/星期配額咁俾佢
唔係盞俾佢激死

一定要收埋
啲老母見你有多盒就即刻同人唱，同隔離鄰居講，之後就比埋人

一定會

再買但唔好拎出黎話買唔到囉 你仲送埋俾人 叫佢去排隊

thanks

同佢講用曬，你出街先戴唔好俾佢用

完全明我娘親起碼都以為上網好容易買, 我坐咗係電腦前面捕咗4粒鐘先撲到3盒, 問我做咩買咁少, 不過好彩佢唔會派街坊

醒嘅就收埋唔好俾d老嘢知道
我屋企長期淨係放半盒出嚟俾佢哋見到
仲等佢哋以為有咁多貨派街坊

你轉頭將另一盒收埋，話送左比朋友。
她問你就叫她唔好咁自私。

老母都唔俾口罩佢，咁撚弱智佢死佢事

我一早同娘親講咗口罩好難買好難訂，唔好將口罩俾人
到佢排咗兩個鐘都買唔到口罩，日日睇新聞見到口罩有幾難買後，佢終終明我講乜
同埋口罩我放自己間房，公家嗰盒用哂先再放出去

買幾盒救救同超薄口罩比佢哋用嚟送禮

抽走三十個收埋，話俾咗人同唔會再有貨

佢係咪未出去排過隊

屌佢啦

打鳩佢啦 戇鳩

唔好... 去藥房買紙口罩，送禮專用

叫佢比信用卡你，絆特快訂翻一箱翻來

因住喺公司比人偷

同佢講嘔返一盒口罩出黎唔係無1個月家用

所以我收埋晒我買到嘅口罩
等到屋企真喺無晒先拎翻出嚟

樓主，same喎
廢老派街坊，我話收番原價，反而比佢屌我冇良心，反骨仔

我日日mon住買日本口罩比人派撚哂，仲要倒貼!

另一方面諗，佢送俾你親戚有口罩帶，好過到時親戚無口罩中左招，惹俾你老母再惹埋你

yes
多數都係用在返工

依家放假好少出街

收埋淨低個盒同你老母講送埋比人

慘

收番原價已經好好
班廢老仲以為可以用出事前個價買到

鎖住咗拎走咗條鎖匙

哇屌
前幾日見到有個師奶拎住盒口罩係樓下看更到吹水
話準備山長水遠唔知拎盒口罩去邊到俾個親戚救急
仲話自己以前一早訂定
所以唔怕無貨

係咪樓主老母？

自己收埋 每日拎一個擺低比佢

我就無鎖到我嗰30隻，不過收埋咗 起碼視線範圍外。

希望無事。宜家都唔洗返office, 回收唔返

我都係咁，收埋只比半盒佢地用
到佢地發現要通宵排隊買後，我再話係架，用晒就要出去通宵排隊架啦
佢地連街都出少左

我間唔中都返去

所以我班到幾盒返黎都只係比人盒屋企班廢絲廢老用
其他個d我收埋自己用

你老母應該本身都係藍絲?

同佢一俾番錢你
一係唔再俾家用

同佢講係家用扣返

停家用
721 831 101 1111

樓豬每日用完嘅口罩儲起去，個量差唔多嘅時候放返哂係個盒到。再叫佢送俾個親戚

叫佢自己去排返2盒返黎

咁諗係好
但唔係伸手問人就有，咁做係唔岩架
有無諗過特登辛苦買返嚟，比屋企人用的果個感受

屌7佢啦

送啲救救比佢算啦
連登仔好多貨

係家用度扣返500

我老母新年 邊個嚟拜年嘅兩盒

中立，總之唔好煩到佢過正常生活就得
有屌示威者，亦有屌林鄭，香港政府

越講越驚我嗰盒比人撻咗
嗰時諗住公司擺一盒，就算公司無公家罩，都可以用。點知home office

都唔知阿媽係咪我親生

如果出面有毒，咪儲晒喺屋企

你咁多貨

我聽我公司有同事比人偷口罩

無鎖要小心

另一樣好L on9係。。

我姐夫屋企缺口罩。我好心比左盒佢，點知佢第二日又問我攞。 我問佢仲乜咁快用哂，原來佢將原本個盒比左人。。。 而家佢又缺口罩又問我攞.

根本呢d陷家產就唔識珍惜

真？ 咁誇

我擺咗少少ja, 蝕清都唔會死嘅

10盒 到而家得一盒左右
唔洗thx 真心非膠

我老母都係送左25個俾人，冇經屋企同意，屌佢又係話我自私

同佢講1500蚊

咁你最後有無心軟比多次先？
佢自己放棄生存權利

係呀

自己無，公司又唔比

見人枱面有就停哂成盒

搬出去住啦

利申六月已搬

所以我會收埋 只放一盒出黎

冇。我叫佢等我第二輪集運到港先算。 其實我唔想比佢

我又唔係謀住你啲罩，唔洗驚

口罩令人失去信任。未用都可以阻隔人際關係

500咁少
起碼講成1800啦

先斬後奏咪同佢講冇貨

到到生死存亡，仲咁大愛，我就尊重佢喇

試下擺淨1個係當眼位
自己聲稱冇晒儲備
講聲有政府唔驚再出門
其實行出屋企門口即刻戴返一早收埋既罩
再拋返個波等樓主老母周圍排口罩

唔係話你乜 我都冇得你攞

係廢事其他人又係到兩盒thx

一早講左
對住藍屍老豆老母唔可以心軟
blood means nothing

咁顛。有無捉到人先

比人捉到，分分鐘打交

要偷都唔好咁絕，成盒攞啦。

好撚多廢老懶闊佬

自己收埋啦

到佢地唔夠先拎少少散裝出黎比佢地

呢啲人要受教訓
等佢自己撲。到咗都唔好益佢

咁大個人都咁豬西

之前都算易訂嘅，依家泰國同韓國已經好難訂到

慷他人之慨都唔知幾舒服 利申 我老母都係咁

對上一代一定要激進少少先得
比佢睇一次唔聽話既後果佢地就會知你唔係講笑
好似教仔咁，諗落都on9

Share左7盒俾外母一家 希望佢哋珍惜

做得好
我係你直情話無

兩盒thanks又係老奉，低付出嘅表現

口罩呢件事人性醜惡盡露

老豆老母個代人好鐘意冇錢充大頭
刻薄自己富貴人地
成日俾自己人搵笨柒都仲唔醒

我屋企都送左兩盒N95 1860比人 cls

自己收埋d,
到差唔多冇叫你老母問埋藍絲親戚拎

慷他人之慨正仆街

慢慢擠有更佳效果

無論佢對盒嘢嘅珍惜程度，定係對你嘅感激

梗係捉唔撚到啦，個同事嬲到仆街

訂咗兩盒 同老母收埋晒
幾個幾個逐啲咁俾阿嫲
驚俾一次過得多佢會派俾親戚

宜家炒價超高

如果係我老母
我一定屌到佢仆街
連cctvb 都日日講幾難買
佢都攞去送比人同佢講以後自己諗辦法買口罩啦

真係cls.
呢啲仆街賊

呢個世界，無話你幫左人，人地要幫番你

同佢講本來每人一盒，既然你將自己嗰盒比左人，咁你自己努力 d 去排過吧。

家用度扣返

+ 1
依D人真係ON9

不過你小人之心都係咁話
亦都唔知佢係唔係講大話, 借機拎多D

係咪藍絲黎
係咪見有價賣左比人

啱

樓主老母冇罩用樓主都好危險

得

以後訂完收埋自己用

親戚面前要面

明知自己老母on9嘅 收埋定一盒 必要時一隻一隻搣俾佢

你直情屌返佢轉頭啦，而家個個都缺口罩，我畀一盒你，你即刻送畀人再問我攞？當我開口罩廠？

大家一家人
呢句真係難聽過粗口，到你出事嘅時候就見真章啦

樓主入啲防塵 防花粉 轉送俾啲藍c

岩

我一早入足貨
講明不問自取 會直接暴力解決
（兩老都知我EQ極低）
批准老母送120隻接濟姨媽
然後拒絕晒老豆d藍絲親戚
聽講班藍絲親戚完全冇貨
兼食唔起炒價
打算送d M巾比佢地當口罩用

自己收埋啲

如果敢狠心d
就踩上去鬧佢偷口罩

你屋企人送咗成盒救救出去 我都唔知笑定喊好

講過收埋佢架啦

舊價都15蚊隻
2盒舊價都600

我都係驚我爸媽送人，買左返嚟。攞入自己房，再配給阿哥。

同佢講用左5000蚊黎買

驚俾佢屌先唔同佢講

我呀爸都係咁
派咗盒
叫我再上網買多幾盒

比我就一巴星埋去順手屌7佢

屌你真係開個保險櫃放口罩

果盒收埋唔好比老母用

上去嘈佢呃老人家
偷口罩
呢啲仆街駛撚比面
肯定背後仲笑9你老母扮好人

叫你老母比番炒價個錢你

其實應該係咁
啲人要問人攞得係應該到真係冇先問
咁咪幾個幾個救濟住先
一盒咁拎都唔係路

你無錢食飯想人幫 都唔會要人一次比一個月錢你去食飯喇
最多咪乞幾餐

屋企人都要防下的 唔可以信哂
所以買2盒要收埋一盒
再同佢講上網都好難搶, 用埋呢盒冇啦
叫佢幫手出街排幾粒鐘等佢感受下
到真係果盒冇哂就扮哂野咁話岩岩街排左幾粒鐘先排到一盒
咁你老母就唔敢再亂俾人

要玩心理戰

帶佢出去排下隊佢就知咩事

一開始你當你阿媽仲係自己屋企人就已經錯咗
以後唔好啦，有嘢自己收埋

我屋企都係 年初一個日係日本城一家三口排到三盒
諗住可以慢慢先再買
跟住初三個日一訓醒就得返一盒
又係比哂啲親戚
個一盒已經得返一半 都唔知幾時先會再買到

真係要講..
我老豆都差啲送左，我地一家4口得返兩盒，我叫佢唔好送，佢話我自私
唔知係佢問題定我問題

口罩未到手
已經一早同我阿媽講咗好貴
買得好辛苦 叫佢唔好比人
好彩佢都聽我講
但我都會一盒一盒攞出嚟用

咁好簡單，分開晒每人一份，你想送用自己嗰份送，problem solved。
D 人係恃住屋企人仲有貨就慷他人之概。

你都on9
唔係佢自己錢怕乜

食鳩佢夾棍啦，no money no mask

原來好多屋企都係咁

分分鐘仲同 d 親戚講，盒野成五百蚊架！你睇我幾慷慨！

罰佢一年無得收家用
要還返兩盒口罩比你

攞埋淨低嗰盒話畀咗公園嗰呀婆
佢自然識問人攞返嗰盒

你自己戇鳩，自己老母都反抗唔到，俾人搶野仲要俾人屌

曲得好差喎

點解你唔屌鳩佢

究竟點解佢地咁鍾意送比人？
之前屋企有3盒 屋企送咗盒比親戚
點知第二日就見到淨低個兩盒係黑心低質口罩
得送出去個盒正常
唉屌而家仲撲緊口罩

收番而家個盒，話而家口罩得幾十塊，淨喺用到十幾日，然後就每人一日只可以派一塊，由你去派。
如果有人屌你就喺講口罩淨番好少，叫佢去買盒就唔會有呢件事發生

之後買個幾盒就收埋喺自己間房到，唔好再俾佢睇到

當眼位keep住有4-5個，其他放係喼到鎖埋佢
好難咩？

句“害人之心不可有”又係唔知做乜鳩
要交功課老師迫你用成語？？

慷他人之慨
俾我知實追返盒嘢，做乜要益藍屍廢老

仲要家用扣返

收埋佢啦，下次擺救救口罩出來

好心樓主打撚死你老母啦

自己收埋d 係車

講1000蚊買番黎，等佢肉赤下

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

跟住個親戚其實大把貨，上telegram見得返自己盒口罩賣緊1000蚊

係 下次你比得幾盒佢 佢又會問
上次都比到7盒 呢次比得3盒既？
如果個親戚 本人好人 識感恩就另計

屌自己老母啦，最憎啲撚樣喺度慷他人之慨。

尋日我食完野，口罩污糟左，無後備
有路人送我一個

真 識玩

送埋你老母畀親戚

好彩唔係送晒兩盒

我都咁同我婆婆講

Cut家用
實施經濟制裁

訂咗未到手, 已經比人MARK 咗第一水貨. .要送比人....
你都知日森真係要搶. ..好難買, 買咗又要排集運.. 過幾關先到手.

同佢講 今個月家用扣1000

鎖起佢每次配給7個
冇晒果個禮拜唔拎得佢先識驚

垃圾樓主 中立屋企人我都屌到佢反皮
而家竟然要係連登取暖
be a man啦

Mark佢老母咩
話無貨派咪得囉死蠢

希望到你做決定嘅時候
你做到你所講嘅害人之心不可有

樓豬係咪公屋窮撚嚟？
通常窮撚老母先會咁樣。

真係由得佢死

一定係
唔知活喺咩世界
睇CCTVB都睇到啲人凌晨排隊都排唔到

應該收埋曬連你老母都唔好比 咁佢就明

我都驚 所以買完就收埋左

點解唔收好D?

我盒口罩俾人哋老母送咗俾人

我屋企人都想拎去派,好似派口罩好撚威咁
十足以前啲新移民返鄉下派錢

老豆老母真係以為口罩好易買
自己本身一月頭已經儲定啲
老母仲嫌我買得多
點知一個禮拜後就驚
老豆老母攞哂啲口罩去用
已經得返一盒都冇 三個人用
同老母講要去買
仲要俾佢話我成日掛住買口罩

叫佢買咗千祈唔好用

呢d時候如果買左好野，一定係收收埋埋先，等用到差唔多，大家覺得山窮水盡既時候先慢慢拎出來

我老母又係咁，唯有收埋自己買既口罩，廢事一陣佢以為好多又亂咁派。啲親戚個個都伸手黨，真係咁有需要就自己去排隊啦屌

搶佢盒口罩等如攞佢命

你讀過小學未？

推

你淨係讀完小學?

佢用另一個方式去解咪岩囉
虎毒不吃兒
即刻人連老虎都不如

你啲親戚唔識自己排隊咩
真係cls

車窗都比人爆埋

自己錢先會肉赤

咁咪即係解錯左句諺語囉

難分曲與直

好笑，連句小學教嘅諺語都喎唔識🤣🤣🤣
你咁細個上連登唔怕俾媽媽打pat pat?

又真係幾威嘅
前題係自己好夠用

上月頭買左三盒，過年老母影相擺上whatsapp group
依家日日有人打電話嚟問有冇多

呢D Case通常係

廢老係同儕間認叻話自己仔女有計買到好多口罩
其他人就葡萄叫佢分D來
呢D情況騎虎難下 廢老一定送出去囉威

有啲嘢唔好太張揚

其實你咁認真會短好多年命.
我就無興趣比你知我識唔識.
不過我睇到你好想人知你識.
好啦, 我知你識喇.

收翻埋曬啲口罩 唔好俾老母戴啦

成日都有喱啲垃圾post
道理係你到 鬥屌咪得
個個開post都話自己俾人屌返轉頭
霸氣盡失

笑死呀，你咁認真做乜鳩呀傻仔🤣🤣🤣

嘩佢當你係乜 攤大手板就有咩on9

後尾2段真係睇到我一頭霧水

自便bye

又會咁鳩小氣嘅😂🤣😂🤣

屌拿星我老母又係，佢個垃圾朋友自己都唔夠口嗶用仲周圍派比啲呀婆，然後聽到我老母同佢曬命話個仔買到幾盒送緊黎，即係日日走黎同我老母呻排唔到口罩。
屌你自己都得番個一盒就咪撚扮做善事，又走黎搶人啲口罩，你夠用去派有乜所謂，派撚曬啲口罩就咪撚走黎乞。

屋企除咗老豆外
個個都識撲口罩
家姐新年前醫院團購買2盒
阿媽泰國人，撲到2盒泰國貨
自己新年前網訂4盒
再加埋反送中果陣買落嘅豬嘴，n95,口罩
好在老豆生性知難買唔會亂派
前排啊媽攞咗自己買果盒接濟同事都有問過我地先

反正藍底，絕交is ok

睬佢都有味
斷估你最後真係無比到啩

我老豆同老母夾擊我話佢封咁大封利是比你($200)，送比佢都好應該姐
美國野留比自己用，送啲印尼貨比佢

抽起3分2佢收埋 之後同佢講比左人 再同佢講上網已經買唔到同埋好多地方已經唔送後香港 最後同佢講要口罩一就你去排隊買口罩一就叫親戚拎返 冇就一起等死

係佢面前燒左剩低果盒佢

巴打我認得你
一齊搶HKTV Mall口罩
凳你覺得嬲

叫佢去排隊

2舊水 還夠3舊比佢囉

呢個老母可以唔使要

1盒口罩當1個月家用

藍屍親威我會上門拎返囉
佢死佢賤

個阿媽唔俾家用

等間佢買返盒救救比樓主就柯撚

中咗肺炎真係多得你老母唔少

除非個親戚本身你係有恩於佢或者關係真係好到不得了，否則幫佢只係害埋自己

上一代懶好心害死唔少人

如果我係你 今晚加餸 煮左老母黎食

典型ON9加窮人思想
鎖住你買個D口罩, 佢地要用先配給

咁家用下個月減返五百啦

如果有畀家用

其實你買兩盒 應該收埋一盒 等果盒就用晒先show埋另一盒出黎
咁佢哋會覺得難買 同會慳啲用

自己拎曬啲口罩
話派曬畀同事啦
然後畀幾個佢
日日叫佢去排隊
就知咩滋味

之前屋企就來冇口罩個親戚唔肯俾d我哋
媽咪凌晨出去排左幾日先得兩盒
佢竟然俾左盒人

我同我媽講要收埋啲口罩同漂白水小心比人偷
佢真係收埋係衣櫃底仲要攞野蓋住

報狗啦 偷野喎

呢個時候仲見面咩

on撚9

預左無, 而家一罩難求

老母得一個 為盒口罩咁撚嘈 你老母生舊叉燒好過生你 仲要弱智 成語都唔識用

擺明你老豆自私, 用全屋人既資源去幫自己R光環

咪就係
我唔信成幾個禮拜咁多鋪頭賣口罩
都買唔到口罩啦
跟本啲親戚自己就唔捨得比錢買口罩
唔自己去排又點會有罩用
轉個頭就扮慘乞

我都想知 明明已經好早提佢地買口罩
比下比下人自己根本都唔夠用
仲要叫我你上網搵下啦
大佬啊 搵到都買唔到啦
點解屋企人係大愛撚

exactly 我老母同樓主老母一樣
辛辛苦苦搵到箱口罩翻嚟佢嚟手就送咗盒俾人
屌我老母
起碼都收翻成本價喇

扔佢落街, 少個人用口罩

所以我d口罩眼罩洗手液一到一定鎖撚哂入自己房
所有野等我配給
無人可以掂

每年新年，高登連登都係上網呻啲老母將盒模型呀玩具呀手辦呀送俾親戚啲細路，今年上網係呻老母送咗盒口罩俾人，啲老母真係好撚鍾意送自己仔女視為珍貴嘅嘢俾親戚貧友，你哋仲有冇隻豬留起呀？一陣你老母送埋俾親戚就大鑊。

Same
本身自己出錢+好辛苦咁買到 有200個
佢on99送左50個比三姑六婆
咁都算 叫佢戴口罩佢死都唔戴
仲拎埋把刀出黎：我無病無疼戴乜野口罩
依家連親戚都睇唔過眼diu鳩佢

慘

前排去旅行買到十幾盒 因屋企人工作行業有需要用所以真係需要買多啲
身邊朋友都無口罩想我幫手買 但老母講到返工幾唔夠 咁我都費事佢唔夠拒絕晒啲fd 比晒喼位佢放口罩自己無買嘢
返到黎 細妹男朋友真係一盒都買唔到 佢做sales日日返工都要出街同見客 老母都係肯分一盒比佢 我男朋友都唔夠但仲有 都費事問佢
然後琴日𥄫到佢whatsapp 見到佢賣口罩比幾個藍絲fd 我真係屌你

呢啲要夠狠先得，佢送左你啲口罩俾親戚，你就送佢啲貴重野俾其它親戚。

當佢鬧你，你就話，阿媽是你教我要分享的。

True 買咗一盒翻屋企 我老母同我分一半俾啲藍絲親戚明明自己都唔夠用

以前老母將我啲MG當玩具送俾親戚細路
同佢嘈左一輪 俾佢屌到仆街
之後我將佢堆係客廳啲衫褲手袋捐撚曬出去
嗰晚見撚住佢谷氣個樣真係超級開心

仲有堆垃圾親戚 之前講晒相信政府 唔戴 話黃絲做謠 驚既咪撚出街 後尾見到個個搶就驚喇 但又唔自己早啲起身去排 但又嗌買唔到 要我地旅行買比佢 老母又一盒盒咁送比呢堆廢人

依家2千蚊盒
家用扣返2000蚊囉

剩翻嗰盒一個都唔好分俾佢
叫佢有需要就問個親戚攞返

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

買豬嘴啦

仲見親戚屌死老母啦。

家用扣返

自己收埋算

睇嚟你同姨媽關係幾好 但叫你姨媽唔好亂俾人 到時佢派到自己都冇口罩用 你又心痛佢 唔捨得唔俾

同佢講響家用扣番囉

收返佢1000蚊一盒
唔俾佢用剩返嗰盒 一係就排隊補返兩盒
不問自取 咁就諗住freeride到

有冇巴絲會買/買咗哩隻
"Vent Performance Filtration Breathing Trainer"

所以要喺家用扣返

屌 本身屋企得返一盒口罩
尋日到左三盒日本靚野 30個一盒
今朝老竇趁我訓著
攞左一盒出去送比豬朋狗友
尋晚佢講過 我已經話唔好
諗住一家人用 點知靜雞雞攞9左出去
咁撚叻送人 就自己買啦
我夠有friend想要啦
佢憑乜野送出去？ 見到呢個post
等佢返嚟 就忍唔撚住同佢開波

我老豆老母仲緊張過我
依家喺客廳都唔比講口罩啲嘢 佢地話廢事比隔離屋聽到

睇到有少少尷尬

100%係， 唔賣都係呃人情
梗係唔再俾佢啦

收埋剩低果盒，一個都唔好益伯母
慷他人之概既人最乞人憎

背後浪費既時間同心力真係錢都補償唔到

樓主有口罩自己收埋先，她問你攞就話無，叫佢自己去藥房慢慢排

樓主咁心軟唔得架喎
唔通想問藍絲親戚拎返？

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

同佢講萬五一盒

最毒婦人心

我老母俾左2盒人呀叫佢俾一盒先又唔聽

再等佢運到都要1個月

遲下你老母會食咗你副身家
習慣就好

岩呀
扣番佢一千,佢問你,你咪話要成千蚊先搶到盒,諗住留番比自己屋企人慢慢用

你咁好心送比人,你收少一千蚊家用做好人可憐下個仔都好合理

家賊難防

叫佢攞返 如果唔係就係你一家去

依家時勢玩玩下呀 會死架 手足就話啫

原來樓豬老母on9嘅
下世小心啲 唔好投錯胎

收返個盒1000 蚊。

屋企得一盒，上網買左兩盒但未入倉...我老母又以為好撚易買，打算送半盒比親戚，我即時收埋晒啲口罩，每日分配

會駁返你話親戚親d

配給

sorry, 心情真係唔好，語無倫次左

識玩

呢D老母真係痴線
要面子多過乜
收起哂D口罩叫佢問番親戚拎

On9

同意, 我媽成日出呢句

撻人嘢仲話鳩人自私

典型藍屍廢老所為

咁無私叫佢炒價買送畀親戚囉

所以寧願唔返去

低成本，用情感勒索

人哋一個唔該

累人累己

呢啲廢人應該自動淘汰。

開佢波啦。至少收返炒價

再扣多啲

我老母又係 見我訂左成箱返黎
偷左我啲口罩送比佢啲同事
屌到佢仆街 仲話返我轉頭
話佢自己根本就唔想戴口罩
我決定收起晒所有口罩 一個都唔比佢用

雖然一場親戚咁講好衰 但我覺得物競天擇適者生存先係正確 而家地球上太多廢人

所以我訂左好多比人派

親戚見得幾多 朋友見得多啲 有咩都係同朋友講先啦

係警告來
一係扣起晒自己嗰份，佢哋用晒就話之佢哋

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

呢個故事教訓我哋千祈唔好俾人知自己有幾多嘢喺手

我之前都係咁，扣左一千家用

寧願俾翻自己朋友都咪撚俾藍絲親戚
有事就親戚 無事彩你都傻
抵撚死

望到都嬲鳩

有無鎖起批口罩

我訂左十盒，比屋企人拎一盒去，佢又係以為好易比錢就有，我心諗一個月前50蚊一盒口罩就係，我炒價拎成270一盒

我唸只係你自己唔小心姐
除非你第1日識你老母啦
佢會做咩, 正常一個做仔/女既點都會故到少少
就算當你真係故唔到點都好
你自己保守d咪配合就散出黎(雖然咁樣真係好一家人FEEL)

樓主依家點處理

藍絲抵撚死

搵差佬 話有騙案

啲廢老係咁㗎好鍾意喺whatsapp group炫耀㗎

呢個分析通透